一代綠帽王陳同佳出冊後大家想點屌鳩佢

比我揀，我會一招收佢皮，大大力錫佢春袋，完

如果佢都係一個黃絲
只不過係比林鄭擺上枱
咁點收科?

佢重有一絲人性嘅
飛去台灣自首啦

但係殺人犯
除非佢出到嚟殺埋狗

台灣講明唔接受引渡都關陳同佳事？

逼佢揹炸彈衝入狗總

到時應該會有集會等佢出冊？

應該好多人等佢出冊

佢抵死
但完全唔關惡法事
不家搞撚掂惡法先

唔洗理佢
佢繼續生存係香港已經係最大既懲罰
根本無可能過正常人生活

最好做到日本個種連坐法 咁樣真係生不如死

佢係殺人犯 但搞到咁係淋病一手做成 就算689做都一定會處理得好d 唔會犯咁低級政治失誤

點解我要將對政權嘅 不滿
發洩 係佢身上

佢只不過係令到一隻
隱藏緊嘅魔鬼 走咗出黎

但係隻魔鬼其實一直就係後面 做緊好多野
大家係到扮睇唔到

家陣佢明目張膽咁走出黎 大家先知要反抗

換個角度睇
如果 啲死人燈，監控系統，新身分證 同社會信用
行先 你反條毛呀

洗頭艇去台灣

全香港嘅hr見到陳同佳個名都怕咗啦
佢間接搞咁大單嘢出嚟佢留喺香港都好難生存到
唔好浪費時間喺佢身上對準政權啦

大把人應該屌先過佢
有排都未輪到佢

夾佢番台灣

其實，陳同佳先生，唔應該飛去台灣自首

反正都係坐過世，

不如係香港坐啦

反正殺多個之嘛

大家可摸耳支持佳爺係香港坐呀